蕭生真係唯一一個黃藍都唔會屌佢既人！

黃絲：感激佢日日感化中年人 將中立既變黃

藍絲：感激佢日日燈 愈讃黃果邊愈好真正兩家茶飯

屌你老母蕭若元

燒山：我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅
仲邊夠佢屌

支持燒山

怕比佢祝福唔敢惹佢

隨時藍果邊當佢自己友

日日燈死黃果邊

藍絲邊度會識蕭生

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

你咪唯一一個黃藍都會屌囉傻閪

好多中年人都聽簫生
上次茶餐廳食飯有2個地盤阿叔都讚老簫

藍屍kol都讚蕭生

一句屌都冇 好癲

可能藍底 讚蕭生燈死歐美炸

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

傻閪雲粉收皮啦屌你老母

I don't think so.
Thousands of people care enough to spend time watching and listening to him.

五毛來嫁喎

黃藍都屌佢

垃圾燈神

你得罪佢，佢一發火燈死埋你咪大撚獲

藍絲KOL 評論 淺藍KOL

Btw, 呢個工聯會小花個樣同把聲唔系好match

Peter仔唔識英文的